根據我多年做嘢經驗，女人做老闆都係西

成撚日黑面又情緒化真係好撚過癮
唔鍾意你可以係無原因
語氣可以閪過男人好撚多

打份工雞碎咁多都要受你氣

認同女人好心學吓情緒管理先做老闆
樓主都on9 女老闆不知幾撚正

女人做咩都西

又唔一定嘅,有啲真係好好人㗎

有同感

做東呢？

無人討論？

老闆就係西
但係比我選擇 我寧願女人做老闆仲撚好

男人做老闆都會閪面同情緒化，人夾人

自己係女人都贊同，女人做上司會情緒化d，好多私人感情。男人做未必一定好，但多數公私比較分得開，理性d。

超級認同
遇過TB 上司，男人果份大度同不拘小節又唔足，女人啲閪野就齊曬，計較小氣到癲

好撚同意
我自己係女人都係咁話
成日黑口黑面做乜鳩遮
但間唔中又笑騎騎 真到睇到我心寒

又私人感情
又比較雞毛小事
又唔理性
又知小小扮代表
又唔理解

加加埋埋.......屌你老母

最中意溝呢d女上司

點解咁講

未試過
以前個男上司好好

係度食就咪響度痾啦

都係個句 如果男-> 女
男上司會好D
如果女-> 男
女上司會好D

中年女人做上司都係特別閪

女人做先好，氹得掂就好做

女人唔閪仲有咩用

女既一般都係七情上面 一睇就知佢鐘意你定睇你唔順眼
男既無論佢幾憎你都係笑笑口 呢啲有時仲恐怖

真心呀，女人做呀頭先死，成日黑面受佢氣，勁易情緒化，反而男上司好呀，話幾句就算，但女人會一直針同追究到底，真係痴線

班女上司成日無料扮四條，俾下屬指出工作問題/錯誤個陣，就唔gur班下屬，覺得人地落佢面...... 講真，如果你D工作係做得妥妥當當嘅話，又點會有位俾下屬入到...... 好心佢地虛心D向班下屬學習啦~~~~

情緒就算啦
能力因人而異
管理就真係全部都算吧啦